單程機票點先過到航空公司果關？

如題
如果佢要show回程機票點算？
諗住幾日後就番先買

試過買單程去日本，無check話要show回程機票

美國呢d閪國家實要

我去英國單程都冇check
唔係留學果陣

閪你條命
支那來港單程證嘅禍害仲未見到？
人哋想控制國內人數又唔得？
又唔係唔畀你去旅行

上次去法國都有問，我話想去遠d散下心，去到再諗幾時返，跟住就俾我過了

係咪因為某啲原因攞唔到美簽呢

航空公司會理你咩

重點：去邊個國家先？

美國同澳洲好大機會唔比

買張refundable 嘅回程機票